政府似想用[抹黑]方法黎阻美國人權法,政府挑釁警察放軟手..怕誤傷無辜

就一鋪清袋

大家真係要停一停

今日已經有風叫唔放消防入
到時一燒
大火到燒埋樓上就仆街

Push

今日有2個POST叫唔放消防

又大量POST叫亂燒
一燒到樓上就仆街

(極重要! 戰局逆轉!!!) 戰術POST - 長距離索敵系統

又係你條7頭呀 番去你老婆個閪窿喇

來自美國華盛頓既source有野想同各手足講

Hi 各位係香港既手足

是咁的，本人係美國巴打

頭先收到一條錄音，唔可以公開俾你哋聽，但係 from 一個香港同國會嘅中間人。

總之內容係DC 呢邊已經做緊嘢
華府嚟緊呢個星期放假
官員嘅 assistant 趕喺星期五收工前搵中間人同我哋講

-華府嘅官好多時只用 twitter
-美國傳媒開始 focus 落咗示威者用暴力，所以政府要立蒙面法
-叫香港人重申五大訴求，唔好錯 focus
-如果可以搵衝衝子拍片證明我哋由始至終都係要五大訴求，無變過
-如果可以，搵衝衝子提供埋自己嘅 story behind, 點解要行出嚟做衝衝子，做咗衝衝子之後有咩 hard time
-幫手瘋狂 Twitter 香港情況，但最好唔好提示威者暴力同拉返同五大訴求有關

唔好問我fact check。因為我唔可以disclose 來源。美國戰線每一個source都好寶貴。

如果大家因為蒙面法而留係屋企的話，唔該開個Tweeter同全世界講多D五大訴求同係因為警察暴力，因此示威者要抵抗。

光復香港
時代革命

香港人加油

政府為阻人權法通過。。。已進入大直路
1. 依個時間先引緊急法通過反蒙臉，激化示威，讓示威者做出無差别破壞，令美國為難。
2. 派高級五毛推臨時政府，因為美國不可能明目的支持
3. 派人上連登開貼說不支持人權法

其實美國佬唔係盲同智障...
不過我認同要冷靜一下，比你哋大肆破壞一定有古怪

美國個人權法, 真係等到好耐. 咁長時間, 難保會有乜衫長衭短.

中共會用盡一切方法去阻撓通過. 我好擔心. 尤其燒山話實過.

真 你見d黑警收曬手 就知咩料

一齊準備搞大三罷呀 政府帶頭破壞法治 危害香港全民資產及嚇走外資

大部分人對港獨有保留
所以當初幾百萬人遊行。。。口號光復香港會有人跟，時代革命無人講，而且引起左一陣爭論

成為臨時政府同獨立無分別，有心人趁人權法通過前重提。。。就知咩事。。

一係五毛
一係熱普城？
一條鬼

推

咪再亂破壞（破壞應有目標，唔好傷及無辜），咪再講咩獨立

專心五大訴求，缺一不可
誠意感謝美國繼續支持我地啦

我地要民主、自由、人權、自治，甚至反共，但唔係咩獨立（名義上唔係）

爆係爆得爽呀

但真係要冷靜諗下

美國人權法真係我地既盾牌
未拎起都未用得

似似地了
引入蒙面法令我地升級
跟手spin去暴力

大家點睇

不要獨立 要守護中英聯合聲明下一國兩制高度自治
10.6的反惡法大遊行

我今日做文宣

想放手又點D狗都唔控

推！